又來了!老婦朝引擎丟硬幣 中國一航班緊急停飛

〔即時新聞／綜合報導〕中國安徽省安慶機場一架班機，18日下午因事故取消飛行，補班的班機直到19日上午10點才起飛，後來航空公司公布事故原因，這才了解到，原來是一名登機的老婦人把硬幣丟進飛機引擎，藉此「祈福」，才導致班機停飛，進行檢查。

安慶市公安局表示，該名老婦人今年76歲，第一次坐飛機，因為聽信了「丟硬幣可以祈求平安」的謠言，所以才會在登機時朝飛機引擎丟硬幣，目前正在依法進行調查。

祥鵬航空也發出聲明，表示工作人員發現到一名登機的老婦人向飛機引擎投擲東西後，馬上制止老婦人行為，並對飛機展開檢查，隨後在引擎旁的地面發現一枚硬幣。

無獨有偶，今年6月27日，一架中國南方航空從上海浦東飛往廣州的CZ380班機，也因為有老婦人將硬幣丟進飛機的引擎內「祈福」，導致班機因此緊急停飛，重新進行檢查。

同一個人

以為回帶，原來第二單

入去拜先夠誠心囉

祈乜撚野福

祈求可以升天
呢d 仆街真係想害死成機人

如果佢掉到入去就真係

正確方法係好似古代煉劍咁，成個人跳落去個引擎度

要將自己飛入開動中嘅引擎先夠神心

唔洗飛，最安全

正喎
之後部機有靈性

硬幣導致感應器的磁通量改變

速度+5%